---
title: Wawancara dan Pengambilan Data
date: 2012-12-01
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_pengelola_Rakom_Primadona_FM_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_pengelola_Rakom_Primadona_FM_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Primadona FM 

**Lokasi** : Rakom Primadona FM, 

**Alamat** : Jl. Raya Ancak Timur, Desa karang Bajo, kecamatan Bayan, Kabupaten Lombok Utara 

**Jam** : 09.00 – 10.30 WITA 

**Hadir** :
* Kertamalip, Kepala Desa & Ketua Dewan penyiaran primadona FM
* M. Syairi, Direktur Primadona FM
* Husniatun, Penyiar
* Drs. Rasidi ketua JRK NTB
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Wawancara mengsplorasi sejarah dan perkembangan radio Primadona serta strategi fundraising yang dilakukan. Hasil wawancara akan digunakan sebagai bahan untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas dan pembuatan video praktek fundraising rakom Primadona.
